聽日4.25 出唔出？

行街食飯咋

人數統計
睇嚟真係冇人出

molamola

聽日可以留喺屋企瞓

開冷氣食花生

鍵盤戰士

兒登成班縮骨仔

10點前好返歸, 唔好係街磨爛蓆食花生
原因大家都知啦~~

夜晚好多壞人架

推到所有人都知啊

自己衡量啦香港人
Btw連登仔唔鍾意比人話送頭 兄弟爬山呀

聽日唔出仲有機會咩？

1點無人
皮已收

424?

524?

524

扑街傻撚咗點算

對唔撚住大佬

揸住支差那共產黨旗去屌柒果班黑警

手殘加眼殘成日睇個mon

對唔住我更正：524

自己決定

uniqlo感謝祭呀屌
買完再行街得唔得?

換隻非中國牌子router又得

約朋友食飯又得, 我中意keep單吹呀

睇戲又得好中意keep飛

星期日係咪唔準人出街

冇人去我瞓晏啲算

聽日淨係行街咋

十點都冇人嗌